新加坡取代香港 成為亞太地區最大外匯交易市場

由於新冠肺炎疫情的衝擊，香港外匯市場的交易量發生了大幅下滑。據各國家和地區外匯行業組織發布的數據顯示，4月份，7個傳統外匯和貨幣衍生品市場（澳大利亞、新加坡、香港、日本東京、英國倫敦、美國和加拿大）的日均交易額較去年10月份下降11.4%，至4.93萬億美元。新加坡的交易量增長0.3％至每天5495億美元，一舉超過了香港（下降7.8%，5240億美元），成為亞太地區最大的外匯市場。日本東京的交易則上升6.5%，排名在香港之後。新加坡和東京搶占了一部分香港的市場份額。

與此同時，澳大利亞下降7.2%，加拿大下降9.1%。倫敦繼續維持全球最大外匯交易市場的地位，但其交易量降幅最大，從10月份的歷史高點下降16.3%至2.4萬億美元。紐約則下跌14%至7650億美元。

原文網址：

{死亡之吻}環球時報:支持拜登做美國總統

多謝小學雞同777

聽講有港資準備搬總部去SGSAR

不愧為加速帝同攬炒之母

林鄭多謝晒
死推國安法到頭來得到啲咩

報捷

比.....支那坡
但香港光復之時⋯⋯一定要搶番

好難
到時如果發展成熟
咁香港只可以發展自己產業

同埋

香港唔一定光復到

台灣心諗好彩共匪扮都唔扮咋
唔係一早收左皮

大把外資做緊啦

港資最撚反骨
不過去咗都唔使返嚟因為會俾新加坡政府肢解

邱騰華：香港成為亞太地區最大外匯交易市場地位，係基本法腐乳！

原來香港之前係外匯交易上第1
呢個真係無留意，一手好牌打爛成咁

唔會，好地地唔會隨便搬，除非你有絕對優勢
你估人地好想搬去monkey國咩，係香港迫到人入絕路先搬

新加坡上年都第一架啦
一個月咁就打晒飛機

佢話國家安全先至係最撚緊要
即係其他野唔緊要囉

李嘉欣.jpg

立唔立都係咁根本無野搵野做
立咁仲恐哂啲人走，根本就係柒唔肯認

你有冇諗過俾人SM足23年都未撚沉沒已經好勁

係，有朋友於一間北歐背景業務銀行港區office返工，從5年前有超過60人，到上年頭剩返廿幾人，而家得返十幾人，部門老頂話總公司已經於SG開設分公司代替香港，而香港部門亦將會於2021年收檔，仲問我朋友有冇興趣調過SG做，可以而家申請，佢仲同老婆研究緊，如果過去，就會全家人連埋兩個女一齊走，以後唔返黎...

多謝精神病人林鄭同小學生刁總合力搞撚死香港

有路數走就真係走好過

香港人願意犧牲自我，完成滅共夢想

人民幣洗衣機喎

有啲野無咗就係無咗,香港都係自爆monkeyland先有機爬頭

絕對唔好低估習林搞禍事情嘅能力

新加坡都自古以來係中國不可分割既一部份

仲光復條毛咩
你預左攬炒，就唔好諗原地光復
根本無可能
中共唔縮，學民主黨某人死撐和平民主，唔好激嬲啊爺，等個天跌民主比你，或者等啊爺賞賜民主比你

天助自助者，自助者人恆助之

你同啲支那人係咁講「中國香港」有咩分別

我前2間公司。
一間做物流。搬咗去大阪。香港百幾人縮到而家得十幾人
一間做科技。搬咗去monkey國。香港9x人而家得返7個人

香港真係好撚慘

港共係刻意配合中共既agenda去拖跨香港，特顯中國城市所行既制度比香港原本所行既制度更優越，所以佢哋成日都有中國制度優越論既propaganda。

香港成功既formula =民主制度+ 自由經濟，而中共自己亦心知。但係佢哋唔搞死香港，就突顯唔到中國城市比香港優勝。

新加坡人英文咁差憑咩取代香港

個語境都唔同

中国又成最大贏家
新加坡SAR咪又係支共嘅一部分

假膠

GoGoal

無咗swift trade 人民幣啦 dklm

分別就係

香港係政府瀨共，新加坡係政府同人都瀨共
輕鬆 謝謝大家

手套去左新加坡

多謝香港正苦腐乳

有內循環唔洗驚

香港人得到中國夢

今次真monkey laugh

得到香港去國制化
外國機構將總部撤走
外匯交易萎縮
與西方世界引渡條例取消
股市跌出全球三大 並進一步失去集資功能

HK is dying

content farm

淋奠快啲去DBS 開户口攬炒

局長快啲出嚟譴責新加坡日本，基本法並無腐乳佢哋可以超越香港

多謝黨

呢個係好白痴嘅自我陶醉行為，香港係比共黨搞死全世界都睇得見
共黨就自我感覺良好打飛機

點整的

推呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000 - 分享自 LIHKG 討論區

人地做生意咋
討好傻仔賺錢 身體很誠實
軍隊仲係台灣受訓 最新仲同美軍軍演

呢d先係政治智慧
口軟 行動硬

香港人得把口

同連豬平時跑步一齊練出嚟㗎

林鄭同小學雞真係好勁
明明上年6月9號撤回送中法就吊多10年命
短短一年既戰績, 多國同香港取消引渡條例, 警民關係完全破裂, 引來制裁, 取消獨立關稅區, 失台灣民心, 蔡英文上任, 國際金融中心又冇埋, 英國由日落變日出

有腐乳唔驚

中共經常誤判，以為中國而家咁強大已經唔需要香港，唔使再睇香港人面色。加上中國咁做係為咗加強洗腦班中國人，連香港都唔及中國既制度優越，令班韭菜更聽話。

支持

柒婆仲唔發聲明譴責新加坡成為亞太地區最大外匯交易市場，搶奪香港基本法腐乳既地位

企硬寸步不讓攬炒全中國
總之唔可以比香港人贏

香港獨立 關稅區係基本法賦予

agree 一齊移民建新香港

係老友 叫佢走
最好幫埋你走
香港未到最差 最差仲有排黎

入咗去睇 啲嘢都幾On9 佢講得嘅 香港都有 仲要更好
只係無賭場咁解

滅到支那歸到英，光復就唔係夢

獨裁國家
有撚用咩

最緊要係香港遲啲已經冇乜工做，所以如果公司肯帶埋你走就最好走啦

Does she care
我諗佢搞死香港係好開心好興奮
反正自己照袋人工 你死你賤

push

香港回歸小漁村 踏出重要嘅一步！

國安法
保一國兩制
還香港穏定

你地都要走？

真係老友就叫佢走啦
如果係老襯就點都要留佢

殘体版本去左邊

雖然講咗攬炒咁耐
但係真係唔想益坡狗

咁咪好囉！
香港人遲早去英國創造另一個香港
延續港英時代國際金融中心的光輝歲月

只要有夢想。
仲有加速帝加持

Kknews

4ball9

屌比日本台灣好過啦
死大陸坡

數字唔呃人

呢個消息好可信
有朋友做Macquarie
計劃下年年底前大半個部門都會搬去SG
問佢轉唔轉過去

根本奶共嘅SG 同Malay 係佔少數

繼續打飛機啦
新加坡表面親中
實際親美，而且人哋防中共滲透防得好勁

正常 東莞又點可以同新加坡相比呢

獨裁國家親乜鳩美
美市遲早解放埋新加圾 冇自由民主

美帝

繼續覺得係疫情衝擊

Yes!!!!!!!!

Push

我知都有兩間巨型外資係今年內搬

終於唔駛咩都第一

細聲啲

垃圾冇競爭力既港資去到外面實死
港資呀港資記得要守人地勞工政策同交足稅

仲有出面世界係有最高工時

90年代去新加坡嘅公司都半死不活返香港
依加呢個年代去應該化硬灰
人哋個政府好識整死人

同意
疫情應該有影響力, 澳洲, 倫敦, 紐約 果D外匯交易都係跌
如果淨係香港跌先慶祝都未遲

不過星加坡同東京交易量升又奇怪D

真係天生一對絕配

Good job

香港個間都ok巨型下

is dead啦, 仲dying

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

走得快好世界

唔奇 就算外資好多總部都係monkey

多謝曬777同小學雞

商人無祖國啊,愛國咁on9嘅嘢邊個會做.

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

777 真係漢奸

咁計

就係想要咁啊,不過新加坡人不撚都高質d嘅

恭喜

連登狗國際意識真係笑死人
班波狗就係想你香港死撐國安法咋嘛
自己咪可以上位囉
但小朋友就覺得係奶共先撐國安法

商人祖國一定唔係新加坡
除非你大過淡馬錫
否則隨時都有被政府迫害嘅風險